[ 木仔做野未 III 🔴🔴🔴] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [250]

又係你個po霸 屌

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ！

想知去Old Trafford朝聖，係邊度買波飛最平最有保證﹖

想知係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽﹖

想知去Carrington訓練基地度等班球員攞簽名同合照應該點做﹖

想知新球季係邊度買波衫最平、印字最好﹖

想知點寄信去曼聯官方問佢攞球星相同簽名﹖

同埋想知一啲遊覽曼徹斯特市小Tips﹖

詳情請click入。另歡迎各位有興趣留啲心得分享比巴打們嘅巴打，係以上嘅link度留下備註，小弟會幫手加落篇文度(記得加番自己個會員名，方便credit你!)。大家亦可以係曼po度留言，我見到嘅話亦會加番落個google doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ或者呢一段文字放係第二個comment度，方便大家查閱。覺得冇需要嘅請ignore。特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】、【朗隊】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。

死獌狗上

1001 綠帽狗

點解個on9成日搶到1001

再嘈賣撚埋ddg普巴

諗唔到topic就比人開啦！

Bot黎

官方答案：一上黎就見到990

賣曬都無問題
我曼有大量頂級青訓
只要 原罪摩佬 一走
即可超越鄰居奪冠

咁啱見到咪開埋

除左妹同冬甩 我地一個一線都冇

又係你呀1001綠帽狗

馬達,拜利,馬迪......

羊

仲有英格蘭美斯連加特

駁唔到

大把一線
係原罪摩唔識波
教到我曼排到二
成績差到呢

好撚煩
係呀
摩狗無問題
教進攻好撚有form,防守唔係靠人多
滿意未?

摩佬點會無問題？
佢係唯一問題

Traore signs first pro contract at United

Manchester United is delighted to announce that exciting prospect Aliou Traore has signed his first professional contract at the club, just a month after officially joining the Academy.

冬季轉會窗已完，收工

根本兩樣野都有問題

仲要on9 topic

屌你咩木狗

好笑

明明以前佢啲topic有串有燈
依家直情比埋bot開

一陣奧燒轉個手續4年

又比人燈死

杜拜落雨

落雨又有咩好怕喎

事實

山長水遠

至少買兩閘清blind 大米太靚仔唔岩摩狗心水

邊撚個嚟

你都係

Psg 青訓隊長 好似係

盲呢d 通天老倌一定要留

好似係新普巴

幻幻

臭燒帶埋拿卡來啦屌

唔洗講咁多 又係黑鬼

d topic成日都一撚樣

隻幻幻踢咩位幾多歲啊，近年d青訓買人仲好J過一隊

個綠帽狗無創意

青訓係球會核心！
準備請電叻黎教

高美斯，莊，仲有幾個唔記得叫咩名

但U18 好似仲未踢得贏鄰居青訓

是咪跟troll football

我見原版係英文版

點解可以咁撚勁次次都搶到

做咩去左杜拜訓練既

fifa是咪無左急勁地波傳中同埋中腰傳中

10幾日唔駛踢波去暖啲既地方練波

順便掘金賺返筆

點解有得休

呢度不是fifa post

呢度不是水晶宮post

聖誕快車

我屌你老母!

預埋我！

j死

一齊屌！

好型

睇ddg救波真係好鬼易

新普巴

首先要賣出去

呢兩年自從改革左青訓後買左好多
高美斯同阿莊都已經係前朝野黎
MCKENNA黎左之後隊U18仲好睇左
我自己就幾鐘意baars同Puigmal

睇到想喊

Lucas 登鵰未

真係少留意U18 但其實近年真係買左好多妖人

好想知佢地係青訓黎講算唔算頂級？
同埋曼聯係米真係想搞好青訓先大力買妖人？

不了

世界有無一個龍頂到ddg?

neuer?

真係冇
舉手王見曬頂
卡吐屙拔甩都穩定 但冇咁多神救
當拿隆馬仲細 保方太老

個熱狗前u18教頭教成點

因為豬撚左聯賽盃

Reports: Manchester United to beat Chelsea to $54 million forwardManchester United are all set to beat Chelsea once again in the transfer market

What's the story?

Manchester United and Chelsea have been locking horns all season long - in the summer they fought over Romelu Lukaku, while Chelsea inexplicably allowed Nemanja Matic to wander his way up North... and things haven't improved.

Their managers have recently taken it to the next level by upping the ante by calling each other names and generally acting like they want to take each other down - and with the transfer market being the way it is, the mood's unlikely to become lighter.

With both teams looking to increase the potency of their forward line, Bayer Leverkusen's impressive young Jamaican, Leon Bailey has popped up on their radar, but the good folks over at Bleacher Report believe that the 20-year-old is headed to Manchester, for a hefty price tag of £40 million (or $54 million)

In case you didn't know

Bailey himself stoked the rumours whilst talking to Bild, saying - "Of course I have a dream club, but I will not tell. Basically, England was and still is my dream. And if I keep working hard, I'm sure it will work someday."

The heart of the matter

Bailey - comfortable on either wing or up top alongside Leverkusen's prolific Kevin Volland - has come on leaps and bounds in his year with Leverkusen after joining them during last year's winter transfer window for $16 million and while he only started 8 games (with no goals) that season, this time around he's got 8 from 16 playing off a wide position.

Just 20, both United and Chelsea sense the potential lurking within the speedy Jamaican and hence the early moves to sign him on... however, it's likely any move would happen only in the summer.

Video

Here's Bailey in action for those who haven't yet seen him

The lad's got pace, skills and the composure to make use of both... could be an asset to whichever team he joins!

Author's Take

With both sides looking for creativity and an X-factor off the wings, Bailey could be the one to provide just that. Fast and direct, both coaches would love to have someone like the Jamaican in their side... and in the long run, $54 million could just turn out to be a bargain.

傷好出黎再講

曼聯唯一既位置世界第一 曼聯對上一個係邊個

樓豬開完po又唔見左人

朗隊

舒米高

阿朗 朗隊

我對腳板仔已經好番
如有需要請看公海

朗隊

C朗拿度

尾機喎依件...

有冇睇晒d post嘅內容架你

爛腳獸

佢地係最top個班 但個陣係咪第一就真係唔敢講 打前面太多勁人 牙朗同美斯鬥癲就算係

咪再屈我爛腳

碌完見你唔到

講事實...
問依到啲人你係咪爛腳獸

上面先講完野

勁ON9 爛腳個時又唔想人提 好番就叫人出去睇

仲特登入去睇 浪費左十秒人生就係睇左隻男人腳板 我睇自己個隻都得啦

爛腳重要放張圖上黎迫人睇
但又唔中意人地叫佢爛腳獸

撚羊心水清。。。

不嬲

J得未

btw fifa係咪無左中腰傳中

以前以為佢真心介意
而家決定見一次叫一次爛腳佬

唉

爛

腳

呢個好似唔係啲9up報

借定買

你問撚完fifa未

無踢咁耐 得唔得㗎

1:25呢球真係痴 反應快到

買左摸奶華西打咩?
專心打閘?

of course

唔係仲覺得華西會打返翼下化

佢意思應該係華西不嬲單機打曬條右路

岩岩簽完psg個幻幻又再傳買佢，可能一次過傾？
btw木狗做事都係官宣先隨J

答完咪問完囉

凍冰冰，叫左個煲仔飯

Lucas Moura has agreed to move to #mufc. The price remains to be seen but €20m-€25m should close a deal #mulive [gds, canal+]

其實試佢不如達斯拿

咩餸

15m又抵喎

係呢個球壇等於散紙姐

又逆足內切 不了
仲嚴中間唔夠塞車咩

自膠 25m

真 得閒仲可以J下佢老婆
佢踢得錯仲可以名正言順屌佢老婆

Euro 計番可能差唔多

屌係同巴黎傾就傾埋梅尼亞啦

又買D不知名黑鬼

屌你老味 企開啲啦

Lucas Moura都不知名

企開少少啦
我要既係o燒bb ar

D推波其實幾好幾痴腳

呢個價又可以試下喎

你剩係ozil 又拎黎打rw啊

其實都算係摩佬鍾意用既人
就係上腳自己扭

買佢即係mata無正選了?

黑人問號

雙腸

點都below 20m pounds
gd deal

佢條女真係一流

屌 上次講完我都仲未食

Bryan Swansor @skysports_bryan

We’re told Marouane Fellaini remains in talks with Manchester United. No decision yet over new contract. #MUFC #SSN

買完提升到隊波就係
到時MATA係到咪叫做多個PLAN囉

買多一個人先係算強化隊波

強化版 Zaha

曼聯冇接觸過Malcom

但可唔可以唔好著7號

一定唔係佢著啦，夏天仲要追基沙文

馬迪 普巴 ozil做三中場咪得囉

唔會係cm 啦佢

攻中位

主攻：
奧燒
普巴 馬迪

防反：
普巴 沙域
馬迪

savic爭得嬴鏝先算啦

我比較想知lin到時既定位係咩，而家佢打攻中
如果真係買到ozil，係咪打ozil後備
馬仔/福-ozil/lin-mata/lucas

lin打st

無鋒陣

Lucas 30m抵到爛啦

其實係咪冇人記得佢去psg之前傳去曼傳得好行?

費sir當年嫌貴

巴甲20歲都3000萬

Talks between Barcelona and Antoine Griezmann are at an advanced stage. Barcelona are set to give him a 5-year contract with an annual salary of €15M. #FCB

印象中當年真係好貴， 同埋佢去到PSG 都好海鮮， 一時半場過哂人， 一時冇影， 同蘭尼有啲似

上年好神下，雖則就係上年無法甲

Since 2008:

Manchester United
Spend - £811m
Trophies - 16

Liverpool
Spend - £780m
Trophies - 1

🐸☕️ #mufc

Marouane Fellaini remains in talks with Manchester United over a new contract. Contrary to reports, he has not told José Mourinho he wants to leave the club. (Source: SkySports)

巴菜有鬼錢

佢速度係幾高

上季睇過兩場鈀 佢都係打後備 無咩發揮

今季踢左半季 連埋歐聯 加埋踢左90分鍾都無

一日未落黎英超踢都唔好信d球王片 話有睇開佢覺得唔錯個d都係聽下算 當年迪比都係咁

睇左我地半季d進攻 我係電話佬唔過疤都留馬體會算啦

巴塞邊到無錢

當年買尼馬明盤暗盤洗成億五，睇少佢地無錢都傻既

仲要佢而家清一堆人

Hehe IG個Ciao係堅定講笑

佢地有錢 但以前唔會用咁多錢買人

以前拉馬西亞產品好，而家唔掂咪要比錢

依家冇得唔買人 唔買就變阿仙奴咁

睇完成條片 說好的落底傳中翼？
做咩球球都推離成個身位入中路

Kaka都係咁炸
識咩呀你

推到離晒身 有幾球可以早一步交都變到比唔到再推多步

人地學kaka咁
無問題架

佢係歐聯係咪無出過？
所以買返泥可以踢歐聯？

係，無出過

所以咪話要達斯拿可能仲好，有長傳

draxler續左約

Various reports suggest Wolves have had a £34.7m bid rejected by AC Milan for forward André Silva and they’re expected to go and bid a second time. Championship side, £34.7m.

而家英冠都咁有錢

中資黎

簽返堅尼米拿囉, 條友都仲踢緊
話哂都叫射入奠定性一球

睇片係咁大力堆，踢英超實場場即討做戰犯

draxler咁快續約既 過左去一年已經續左

腳法係幾好，但英超邊有咁多位佢係咁推
同埋如果佢黎唔會著7號掛

睇完覺得好伏

已經諗到佢帶波dup低頭跑返幾十米
之後斬去無人地帶
最後，渣古拍掌。

渣古拍掌真係好有畫面

早排仲扭計話走架

深夜留名

買左番黎馬仔點算
右翼位又點算

連登仔唔睇好 已經成功左一半

馬仔加盟果陣

企開d啦馬迪

From Di Marzio
Real Madrid want to respond to Barcelona's signing of Coutinho with another big transfer from Liverpool. The Spanish club will now try to tempt the Egyptian winger and sign him, as Barcelona did with Coutinho.

連賤種都搞尻猁

😞

皇馬今季冇買過人，應該儲埋好多子彈

佢地係爆salary
無左尼馬
但美斯續約，狜天奴食返哂

巴西禾仔

以美斯攻美斯
沙律呢d又矮又唔靚仔
唔夾皇馬

真 唔多信賤種會買

唔緊要 我利冇左支古埃及 仲有文明🤣🤣🤣

文明go pro

lm

賤種一向要追星, 沙拿根本造唔到話題
要買都買kane啦

at least又令仔又高

根本馬仔應該係正選左翼，福就扔去右翼有佢鳩爆落底鳩斬or鳩爆越位鳩射

我覺得馬仔既腳法同把握力應該打前鋒/輔鋒
過你一兩個就射

馬仔踢翼係哂左佢啲把握力同護波技術， 踢輔鋒會好啲

問題係賓州馬跌得太勁， 一定要買個正前

識野
FIFA擺馬仔做4411輔鋒位勁好用

福狗就弱智既
淨係識鳩推鳩爆
應該會係第二個艾朗連農

乜尻盧卡斯到曼市未
廢物都搞咁耐

迷失啦佢
爆出來果期射波過人好果斷
而家攤凍曬都唔起腳

曼聯+巴西人=伏

大細孖?

Pereira?

踢親大賽自爆

有正選未
上左位未

唔計P仔,對上一個巴西人係?????????
我咁睇,經過呢幾年既起起跌跌, 我相信巴西人黎曼聯情況會好D
特別係中場既人都換哂咁滯

馬仔射術真係
對李城失單刀希望係最後一次失機

寧願要Malcom
起碼後生好多有潛力

多撚餘
叫個巴西人主要防守打反擊

琴晚先助攻完

仲有

踢緊邊隊呀

堅定相信福仔會戰勝歸來

西超第三好失禮咩

追post 啦慒鳩

之前史高斯重場，肥仔安達臣第一季黎頂住個位先，打個較freerole嘅攻中打得好好
一去到第二季想改造佢成新史高斯/新林伯變個全能中場就出事
叫巴西仔全場搏命走上走落助攻助守真係搵自己笨

追完 唔係講緊p仔咩

叫佢冷靜翻d學識翻交波先，唔好下下死去鳩射就包有前途

on撚9
講緊曼+巴西人
佢講乜撚華倫西亞呀
關咩事呀

費sir貪佢活動範圍大 成功改造有十年b2b用 但結果改到攻不銳守不穩

如果摩佬真係想要Lucas應該係想佢做到金章安既功能 但實際做唔做得到就另一回事喇

屌咩
上一句人地話琴晚先助攻完
你就話踢緊邊隊呀
理解成你屌佢踢緊隊廢隊所以有助攻都唔算特別表現
你咁搶口 我自膠囉

你都痴痴地
我同緊佢講野
你自己睇一兩句就搭嗲
關我咩事

咁下次開埋名嘛
討論區唔比搭嗲 返高登未有pm囉

收撚皮啦
自己唔閪睇清楚就吠
柒就柒啦
而家開名屌你柒呀

啱 係我睇錯 你表達得冇問題啵
我自膠左啦 你咁勞氣做乜

Everton are favourites to sign Theo Walcott from Arsenal with the Mail claiming the Toffees will pay £20m for the England forward.[ESPN]
阿妓星散

不嬲都躁底架啦

九把刀老師做咩同新會員認真

Hi老屎忽雜登狗

我想問lucas我地出左價未

Sky sports話未

Lin又贏

咁你講乜撚野開名呀?
p乜撚野m呀?
有人唔比你搭嗲?
有人唔比你吠咩?
自己柒撚完仲想執返咋沙?

you you me me

你自己講㗎 我冇屈你嘛
你同緊佢講野 屌我搭嗲on99嘛
有人唔比呀 未你囉
人格分析？燥鬱症？
執沙都唔比？咁你講下討論區可以做咩喇？

腦生癌就睇醫生
我係屌你睇兩句,唔理前文後理就搭嗲
無撚人唔比你搭嗲
分撚清楚先吠
仲未柒夠?

咁撚多弱智獌狗仔

曼狗咬狗真係出神入化 前排就為鏝城打交 依家就答嘴變互屌

鐘意睇互含就死去第二度睇啦死G佬

神早流流都有花生食

最鍾意睇狗咬狗 咁多年都係咁 贏波和波輸波都互屌

根度簡ching好日唔入黎

一入黎就挑我機

明白曬 下次做埋功課先好討論
問問題就係腦生癌
未夠呀 難得有人一齊柒啵

打機咩潛力 有幾多個潛力潛到潛晒水
而家呢個英超玩法 你唔買即食 一係變利 一係變阿

挑你機未挑你機
挑你唔起呀屎忽狗
唔挑得就返去幫你老母執骨啦

你呢d 唔睇前文後理係9up
唔撚係討論
自己柒仲要拖人落水
小學雞到

型到....

Sane
Jesus

高普傳記作者Raphael Honigstein透露，利物浦主帥高普曾經有份協助多蒙特把丹比利（Ousmane Dembélé）賣出天價。他在今夏私自向多蒙特透露，利物浦不會向巴塞出售古天奴，好讓他的舊東家乘機向巴塞坐地起價，最終收穫超過1億歐元的轉會費

仲話人係25仔

以後進攻鐡3角同我咁出

講潛力曼聯等上位果幾個青訓都有
現時最需要就係即戰力，仲買咁多潛力兵
都唔知等到幾時先爆發

Jose Mourinho has demanded Manchester United buy N'Golo Kante if they want him to stay at the club, states Don Balon.

The Chelsea star is now considered one of the world's finest defensive midfielders, and his talents have left Mourinho as a keen admirer.

創作力量同幻想，會嚇你一跳

Lkk係咪打緊電話俾電話佬

前文就得幾句
睇完唔明就一定我錯
你靠搶口屌柒人出曬名啦
我係柒呀 柒唔過你死狗咁都要贏

Lucas 25....講到27 28咁

其實唔買翼都唔係唔得嘅

LKK
馬仔 大巴
普巴 馬迪 SMS
梳 拜 宗 新右閘

如果下年有咁嘅樣我抄木神100次

摩佬教波要潛力撚托咩

25歲似30添呀

其實摩佬呢兩年都出過唔少潛力人呀 買亦都有

佢提出個班全部工兵...

得幾句前文都睇唔撚明就驗腦啦
講得咁撚清楚你都唔撚明
唔係你錯唔通係香港教育既錯
傻鳩

啱呀 永遠都係人地錯 你啱曬㗎嘛
香港教育教到你依啲固執撚就真係錯喇
定你係大陸狗？

笑撚死
香港教育有教到你幾句野都睇唔明?
定係你先係大陸狗呀

好撚佩服你一直柒都仲keep住吠

笑撚死
又係你啱曬囉
小學雞到

係呀 得我吠 不過你又聽得明喎
唔知邊個得閒啲呢

唔關岩唔岩事
係你柒啫

我柒未由我柒囉
點解你係都要糾正我呢
柒都唔比？

小二 花生

比比比
對唔住
你繼續

玩你既腳板啦

NotePad一本十蚊

好耐冇見人賣notebook

終於唔洗霸住最後一句喇
定想傾到1001比你開post呀

咬

煩膠

唔啦
你慢慢柒
成手沙記得唔好捽眼

靜啦

你知，我知，個單眼佬都知，係摩佬木仔唔知

既然我成手沙 斷估你都唔肯揸手啦
希望下次反獌post一齊開無雙
狗竇見面就再傾過

做乜鳩

🤝

無波踢都有得咬

狗咬狗

你理佢地做咩呀 睇你就睇啦

握手言和 不打不相識咩

波台有愛系列

笑到痴線

講真 大家都係曼 要嘈都同出邊班狗嘈啦
真係貪狗咬狗好玩咩

摩連佬躝未

揸
揸揸手唔揸

傻啦
狗咬人
我係人
你係狗

下個禮拜開學

又嚟

講笑
我狗都不如

有冇人譯做英文send俾摩佬睇

咁撚固執既人就算知都唔會變

Round 2

做咩姐
張清唔屌人就唔係張清啦
你啱喎 狗竇入面緊係狗啦
好人好姐入狗竇做咩

我唔係 得你係 因為你係雜種狗

我同緊佢講野
你搭咩嗲呀

躝返水晶官啦

你都係，水晶狗

一隻黑色....但又閃令令既水晶狗???

我睇清晒前文後理先搭

好撚抵死

靜la

訓醒咁撚多野睇

算你啦咁 有資格搭嗲了

成班辣殺
夠彊公海出個引戰post

最後笠晒水得廢lin開無雙

幫摩狗含完撚,奶完袋底泥喇

大6 狗

大69牙希

講得好

咪屈啦

就算釋埋葡文比佢 摩佬都唔識教啲人走位啦 仲會好似屌史長老咁屌鳩你

真
你介紹個識教進攻嘅助教比佢識仲好

係抄就抄wiki啦 冇d誠意

以為簽左人

抄木仔wiki一次

hi all
fb 見到話傳lucas. 即刻上黎吹下水

嗰時佢入psg 前已經話想簽佢

其實唔難

個陣巴黎啱啱掘起

睇完PSG球王片真係有時忍唔住笑

摩狗覺唔覺得醜

抄英文版喇

真 係英超重要內切既 真係不了

先抄得一次 你好意思講出黎

一於叫阿莊臣黎教我曼啦
摩佬最好即刻走！

隻雜種狗真係麻撚煩

both of them

廢嫁一個人都買唔到

買西咩，唔使買啦

渣ga

真 反正暑假都走 廢事買啲人返黎又唔硬用

啱用

Atletico Madrid forward Antoine Griezmann wants £400,000 a week to sign for United and snub Barcelona, reports the Daily Mail.

The France international had been expected to join Barca next season.

比啦屌

on99

簽了新pogba

憑乜

依個價得中超同巴黎會比

宜家頂薪好似係lk?

Manchester United, Manchester City and Chelsea are reportedly battling for the signature of Italy international midfielder Lorenzo Pellegrini

The 21-year-old, who made his Azzurri debut against Liechtenstein back in June 2017, has scored two goals and provided three assists in 21 appearances in all competitions for the Serie A side so far this season.

呢個好似有24m euro release clause

普巴

Pogba 240k 定220k
Lkk 200k

牙妹唔係得百幾k 但bonus超多咩

有歐聯踢 會加人工

早幾年 又朗隊 又花膠 rvp 迪馬
個個都差不多300k

美斯有幾多？

稅後550k

用鎊既話 around 500k after tax
但pogba lkk 個啲係稅前

英鎊定歐元

400k我扔曬比kane唔好 要買個過氣世三做咩

Kane 3 億
基沙文 1億
好似係

基仔會戰勝歸來

過氣世三 90M Release clause
Kane要300M 仲要過Levy個關

英足總話之後會用var

400k一年都係20m 夠俾十年

所以話疤狗仲有salary room 買電話
我真係唔信
除非電話收少啲
或者疤狗放咁啲亮薪一族

cls 美斯都冇400k一個禮拜

點會冇

自膠 sor

twitter 有消息已經同基沙文傾好合約預計 1月尾簽約

Yes ar 不過巴塞簽

下體唔會放佢係一月
好似話夏天先放人

躝啦
我想要馬列斯

奧燒點

企開左

巴西禾仔連正選都冇 我唔好買金章安

未經證實：唔同蛆爭奧燒的話，蛆唔會阻人去溝大巴拿

大巴拿大把人搶
唔覺而家既曼會搶到

所以我當鳩up吹水咁講

大把人係指幾隊波姐
皇 巴 拜 巴黎 曼城 曼聯
又未到咁絕望

有得揀唔會揀曼聯
踢埋d 閪波

講真 呢幾隊要排我地應該排最後

我諗佢一心去巴頂美斯

就算lucas moura嚟都咪撚著7號

我想要奧燒

著17 踢走盲

好似有傳lucas去猁

release clause 無得唔放
份新約寫左2017年9月1日 release clause變返90M

17定18年?

美欺仲有排玩

我估可以踢到33 34

18年9月1日 認真？

我係電話都唔轉住啦
國家隊正選競爭咁大
WC完先轉
簽定約先唔奇

到時大巴都28

國家隊正選佢仲係穩嘅

國家隊點都有位比佢踢

2017年
係2017年夏天本身電話佬應該九成走
但因為馬體無得買人所以佢為義氣留低最少一季
所以個個夏天簽左份新約 轉會窗內release clause去到好高 然後過左8月31日就變返原本個clause

順帶一提老豆係2017年尾提過下年會買返一個上年差d買左既人 應該就係電話佬

轉左去獌就難講了

踢蛆其實係人工差D 其他都OK

連尼馬都頂唔順就左
做皇儲無運行㗎
巴利都頂唔郁C朗

位就唔驚
但黎到英超隨時頂唔住傷左就柒碌
所以為佢好都係簽定夏天黎

反正今年歐聯唔出得 聯賽無得爭

所以除非美斯或者C朗離開左 如果唔係你去到都係做綠葉

聯賽冇得爭 其實更加應該把握時間夾定先

點會
普巴100%正選
如果電話佬去左獌無病無痛 又夾開普巴 一定有得踢

正選喎
拿卡fit
麥巴比仲fit
高文又返生
仲有Lamar
如果迪甘斯決定打單箭
電話真係無優勢打硬正選

作為法國第一球星 除左斷腳 如果唔係點會冇得踢

踢4231,基沙文都穩佔10號位啦

摩佬試過冬天簽咩人？

我覺得法國no.1個頭銜好似去左麥巴比到

matic

梅西個種天分應該玩到34 35

拿卡Fit ?
高文麥巴比打邊
但你講個d都對電話佬個輔鋒位無影響
夠膽講就算普巴都贏唔到佢個十號位要打八號位

訓撚醒未？

記得有艾迪巴約

㩒去psg 到睇卡雲尼已經入撚左19球
好癲

前面三隻屈哂機

salah同matic同一年個轉會窗

成日話卡雲尼把握力好撚廢
都入左19球

講真
麥巴比真係好sharp，又夠gimmick
今季電話啲狀態真係差左啲

拿卡都叫fit？

史達寧把握力都唔係勁空龍都唔入 係鏝都入十幾球

突顯lkk幾撚廢

有消息話賤種想買salah,salah份約有沒違約金

今季卡雲尼入球轉化率高到你唔信啊

幾撚廢
都入左十球 加埋杯賽十五球

賣埋我諗高普真係可以預備返拜仁

睇左幾場阿記
拎波，轉身，射波都爽
係阿記咁頹嘅情況下都有8球真心唔錯

吹水姐 外型咁樣衰乞衣咁

屌阿狗個x朗廢撚到閪咁,根本就由守轉攻唔到,沒咩波到拿卡腳下架喳

皇狗如果再唔買識入波既人準備收皮架啦 ,加上salah真心勁

賤種主席應該等埋wc
先決定狗衝邊個
如果Kane fit嘅

會唔會係曼中場廢d.... 雖然lkk都唔係勁

世盃之後買人好唔抵 睇下占士

卡雲尼有尼馬幫佢引走兩三個
加埋佢跑位係勁

LKK前面成日一個對人兩三個

條友好幾球都係直接射去對面個籠度彈入喎
有運氣先係彈入,唔係彈出

賤種應該後悔緊清左占士

嚴格黎講未轉會架

曼聯中場 普巴馬達mk馬迪馬仔 全部有級數
會唔會係個領隊廢d

馬仔幾時變左中場

有無玩fifa架....

巴一日有美斯都唔會
拜根本唔會洗大錢
曼城要同巴黎鬥扔錢搶savic 呢個對佢地重要d
巴黎要找巴比條數 加上去到都係尼馬做大佬

所以唔係絕望
重點係曼聯除左錢之外仲有咩吸引到佢離開祖記

明顯係

所以電話佬大機會好多
話晒真獌

佢牙哥先係。。。

細佬呀

電話佬偶像係咸爺

佢著7號真係prefect match 做埋icon都得 但400k真係

英超頂薪好似仲係300k?

木仔 : shut up and take my money.jpg

唔覺得摩佬識用基沙文即使比佢簽到番黎

以摩佬既性格 佢係唔會輪換 自己買返黎既超級主力
是旦簽奧燒 基沙文 大巴拿
Mata/Hehe/馬/福 應該唔駛出

馬。 古。基
妹巴。奧燒
馬迪

有呢推人
其實咪同鏝陣容差唔多
不過一個識教進攻 一個唔識

沙尼。阿。黑美斯
迪布尼。施華
廢奴

fail

唔會輪換自己買番黎既超級主力 點Fail
古 妹巴 馬迪 聯賽唔傷 肯定踢足38場

mk?

踢到mk,白lin咁差一樣冇得出

lin too

馬迪，lkk之前都有休息過，今年摩佬輪換算係咁啦，冇話死出邊個

lin勁 lin跟daddy咁耐冇入過雪櫃

見到馬迪有得抖都鄧佢開心

白Lin 買返黎都唔係預今季即食啦
佢要即食 一定買d出哂名 世界級 一係打開英超起碼都Alderweireld 呢d
買奧燒 基沙文 呢d世界級熟哂既返黎 唔會廢到唔適應掛 出得都預佢地唔駛點抖

拉奧拿

上年對鏝之後同mk一齊雪左陣

花膠 邊會估到佢黎到企都企唔穩

摩係轟 仲要再借
所以有時球隊真係唔好俾領隊太大權力搞轉會係岩既 食哂某一經理人d貨

其實摩佬明明係文迪斯嘅人，點解黎左曼反而冇咩食佢d貨

轟d轉會出晒名領隊無權力

其仔領隊唔知 但摩狗一定有

next joke please

Baba邊個買﹖

巴黎個盧卡斯2500萬磅

佢本人都話同意去曼 講到似層層

大家點睇？

euro

如果踢法似禾仔就不了

馬迪唔係摩狗要車會買番？joke你老母

躝去猁唔該

Qute錯

其實呢個價值得一試
反正mk都唔掂 買鋪大細都好

咁點解唔駁馬列斯

馬列斯貴好多喎清

因為我地冇得話事
如果有得話事我會買山狗 牛奶仔

呢隻真係傳統落底右翼， 馬列斯下下要cup 返大位

球王片下下入番中路

最好彩 冇買番C7

踢李城就比佢下下cut inside姐
踢曼除非佢打前鋒 唔係冇用

講緊Lucas

想知牙朗下一站可以去邊

回家

99%唔會

邊撚到似傳統落底右翼
落底少，唔識傳中，長傳又唔撚識

淨係９跑，獨食突破，搵福仔都做到啦

Sor9
如果lucas
我信會好過福仔
都唔知係咪上位上得太快所以獨食左咁多
再減佢d上陣時間就岩

其實有冇人真係有睇過malcom踢波
唔好講睇球王片

分分鐘踢埋世盃退休
佢咁自大點會踢二線聯賽
除非學咸爺去美職做明星

lucas都係獨食架wo

福仔只係變左上季馬仔姐，但佢傳球既能力一定好過lucas

可能我眼光唔好 不過咁既價錢多過選擇都冇所謂啊

單講出波已經靚好多啦
福仔打埋正前後備都得

等到 13號 有比賽可以睇

但e家好似無再傳佢了

話落底傳中翼果幾位ching
請幫手數下以下兩條球王片加埋有幾多腳傳中 幾多球落底

都唔知邊撚到吹到佢識傳中落底
成日都見人地話佢識傳中落底

如果要佢真係寧願用馬列斯好過，再唔係「認真」改造福仔好過

佢自己肯退就最好
返皇馬阻住地球轉 遲早俾人踢走
再唔係愛回家一年先退 回Sporting
除左免費之外 諗唔到有邊隊會俾錢買佢

好期待福同佢兩邊一齊獨食唔傳波

踢法真係
係英超踢唔傷就好

1、2000萬應該都唔少隊要
不過1、2000萬牙朗又會去咩 球王級喎

真係要Malcom好過

FIFA速度快，右腳右翼，打機都係咁用所以真人都係落底傳中(好似係)

ｄ人成日話Malcom 會係第２個廸屁

根本兩個程度差好遠，Malcomｄ傳波左右腳都好過廸屁

Malcom既程度同丹比利有得揮，丹比利突破勁ｄ，Malcom落底傳中勁ｄ

我覺得皇 今年已經想高價甩佢同巴爾
水9曼
基本上下年皇一定重組前場 佢地都要甩入先有錢有換血 唔通仲會俾光頭佬玩青春班

Easy goal踢法似lin

ez goal渣咁多

c朗咁老 仲點可以高價放到 邊隊咁水魚
bale 下季都29 如果唔係真係可以試下 但29 不如繼續練馬仔仲好
今季皇無咩用錢

下季應該世三+哈利簡尼 好大機會

不過如果我曼夠錢 真係希望可以出300m試下爭下哈利簡尼

巴爾不了 博幻幻算
人工都唔少

法國呢位清吹捧Malcom吹得好勁

借晒迪路菲奧同摩拉,博中一個就搞掂右翼

daddy：我地已經有lkk

買Redmond算

啱啦屌，迪路菲奧同LKK有加乘

根本就唔會買人 大家點解仲要FF

迪路菲奧爆佢呢次回家有d似當年法比 以為返去有位上
點知轉個頭巴塞買丹比利而家仲簽埋古仔

只係覺得Malcom值得捧

Savic值得捧啲

爆佢係a米個期我有睇
其實真係成熟左,冇咁獨
但係佢個時打左翼多

中場黎ｗｏ

佢都有腳法有速度，係真係個腦差咁啲

Lucas真係咪j
睇過幾次成撚個禾仔咁on77
寧願搵馬列斯嚟出下靚波比鳩古仲好

乜有話一定要攞個翼出黎講咩

ARSENAL star Mesut Ozil is so desperate to join Manchester United he would even accept a role of substitute

真摩曼

自己解約過黎啦 唔係企開d

Manchester United will increase the price of the tickets for the Sevilla away fans when they travel to Old Trafford to refund the United fans (£35 refund of £89) that were charged £35 more than what Liverpool fans did last month.

抵撚死西維爾
仆街隊

木仔好波

型到

真唔真

好波

講姐 黎到佢邊洗後備

咁撚型

霸氣

好撚型

假料啦
垃圾摩狗都準備走人 佢點會黎丫

咁先係架嘛 球迷俾人恰 要幫返自己球迷

明知唔多會中都買六合彩ff下大獎

佢係比疤用回購條款強逼返去，佢自己話唔想返

阿狗

咁似比比鳥既

根本係

千祈唔好買等蝗成手蟹貨食哂salary cap冇空間簽人

蝗d蟹貨跟本冇得清
巴爾你話 3 4千萬就話者 跟本冇人會要
佢想買Kane 世3 唔清人 都冇可能就咁俾錢買
1.5億一個 都3億
光頭佬整走James Isco 又冇得出
轟留唔到世3 都可以換番Isco返黎

如果3，4千萬執bale過黎試有得撚

唔明
想表達d 咩

前2季 頭22輪 積分第一既分數

然後想表達什麼

越黎越高﹖下年要全勝先得﹖

應該想表達 今季曼城真係好撚好撚好撚勁

然後表達當年阿仙奴都係拎唔到冠軍

輸一場領隊都應該要走啦

我愛你地

James Wilson has joined Sheffield United on loan for the remainder of the 2017/18 season.

成班好fd

佢仲係到

James Wilson has joined Sheffield United on loan for the remainder of the 2017/18 season. Best of luck, Willo!

好撚close

佢係U21打得唔差
不過踢唔返起大傷前可以一個人爆

頂盡3千萬...人工最多120k
年年打半季條數差唔多啦

英國傳媒報道，曼聯已認定拖連奴前鋒比洛迪為接替伊巴謙莫域的人選。

伊巴謙莫域與曼聯的合約於今季季尾到期，目前他因膝傷而休戰，最新報道更他有可能在球季結束前離隊。據報道，曼聯有意簽入一名20多歲的中鋒，英國《雅虎體育》則指出，由曼聯球探列出的名單中，最前列的是拖連奴前鋒比洛迪。

儘管比洛迪今季在意甲表現慢熱，但報道指紅魔對於這名上季射入了26球的射手印象深刻，加上對方在意大利國家隊的經驗令他成為一個可靠的選擇。然而，曼聯想羅致這名24歲鋒將的交易並不便宜，因有傳其現行合約的違約金為1億歐元。

100m euro我賣電話唔好

仲要淨係違約金1億

啫係曼連win多咗兩場

好似得181

奧燒唔係好fit咩 近排

Manchester United board are undecided between Malcom and Lucas. [SKY SPORTS]

買哂

ha

廢既

我買兩個都唔黎

Lucas 企撚開D啦

20~25M平平地搏下都無壞

加多兩注

如果搏佢而放棄追 Malcom 真係

Sky添
Malcom啦屌
寧願比貴d博下 博唔掂都可能可以好似迪比咁 賣出去仲攞番少少
Lucas一衰真係冇人會肯再買

摩佬一定要個年紀大啲嘅

Lucas係psg踢咁耐數據都唔靚 又獨又冇腦
搏Malcom啦

清新好似無去Dubai集訓既

都要岩用之得架，佢唔會唔知隊波既右翼問題
搵隻內切跑9 福仔都做得啦

唔知Malcom定Lucas會唔會死扭唔出波

係 買咗要清走係好難
先租後買就話啫

Malcom死扭問題好似唔太嚴重
好興出波 左右都有

一陣D 爆閘狗又話我地J

一定Malcom
Lucas =托柒....

咁不如買托7 仲要英人

買佢真係用福打右翼好過

同拉SHIT D作用差唔多
唔知買黎做乜

買黎比我地屌 分擔其他球員菊花既壓力

後生好屌啲

似乎好肯俾波 唔獨
落底傳中 過頭波都見到有

係唔夠快同矮
英超你無速度好難踢

如果一定2選1 我prefer Malcom

世界盃年
歐聯出DDG 聯賽盃又出左局 得足總盃先出到清新

就係諗緊會唔會被借出去

未過黎之前世界盃年咪又係踢後備

阿根廷有人威脅到佢個正選位咩?

佢係勁到少出場都keep到狀態 仲要有咁高水平都肯打後備

有咁多手足叫lucas躝 我就知佢將來一定會成功

高/連登仔 = 反馬仔 反馬迪 / J 迪馬 J 迪比 J 渣古
自己參透下

有啦 皇家蘇斯達個正選龍

Rulli

唔好單單打打啦

唔睇名以為係....

Mitchell loan to Scotland

留名

據英國媒體報道，曼聯將會向遠征奧脫福的西維爾球迷多收35英鎊，以此來補貼曼聯的遠征軍去往西維爾看球的費用

對此，西維爾官方發表了一份聲明，內容如下：

上週，西維爾俱樂部收到了曼聯安排的歐聯16強戰第二回合在奧脫福的客隊球迷門票，一共是2995張門票，佔球場總容量的4.1%，價格定在50、51和60英鎊不等。

出於安全考慮，曼聯沒有按照歐足聯的規定為客場球迷提供場館總容量5%的門票(3800張)，而這些球票的價格在12月中旬時就已經公佈了。我們和曼聯對首回合客場球迷的球票的確定價格和數量進行了溝通，在此基礎上，我們在1月2日正式應用了當時制定的客場球迷的球票分配計劃。

不過儘管我們一直努力在價格上達成一致，但最終這還是沒有實現，所以我們一直在進行適當的溝通。不過曼聯現在宣佈單方面提高次回合客場球迷門票價格，來確保曼聯的遠征軍和西維爾的遠征球迷的票價是一樣的。

對於曼聯把門票價格提升的部分，我們會為西維爾的遠征球迷提供補助，我們會確保球迷的花費在60歐元以下.

與此同時，西維爾俱樂部也會和歐足聯溝通，就曼聯沒有提供規定的客場球迷門票數量，以及在球票價格確定後單方面提高票價的行為。

我們保證，沒有一名遠征的西維爾球迷會比遠征的曼聯球迷多花一分錢。

據《每日郵報》消息，曼聯將會向遠征奧脫福的西維爾球迷多收35英鎊，以此來補貼曼聯的遠征軍去往西維爾看球的費用。

西維爾與曼聯在歐聯淘汰賽中將會碰面，在此前的報道中，西維爾向曼聯提供的客隊門票價格最低是89英鎊，昂貴的價格引起了曼聯方面的不滿。因此曼聯方面也決定向西維爾的遠征球迷多徵收一些費用。

曼聯將把這35英鎊退給購買了第一回合門票的遠征客場的紅魔球迷，其他剩餘的收入都將捐給曼聯的慈善基金會。

西維爾方面為客隊曼聯提供了2650張球票，票價為89英鎊(785人民幣)或133英鎊(1173人民幣)。而此前在歐聯小組賽中，銷售給利物浦遠征球迷的門票價格是54英鎊，這也引起了紅軍球迷的不滿。

西甲官方表示他們已經給利物浦球迷降價了，不過這一説法沒得到多少證據支持。

通過多徵收的這35英鎊，曼聯也將遠征球迷購買客場門票的價格降低到了54英鎊，這是曼聯因為和西維爾對於門票價格協商失敗後所做出的決定。

Dllm企開d啦Lucas

鍠又和 笑撚左

西維爾官方收人黃牛價

冇左歐霸嬲嬲豬？

目前在英冠聯賽的錫菲聯官方宣佈，球隊租借了曼聯鋒線小將威爾遜。

在同意加盟後，威爾遜將為錫菲聯租借效力至本賽季結束，他將身披12號球衣。

v92時代佢唔傷既話可能會上位
而家做就左福仔

和都出到線

知你班曼迷水魚開

收番佢水魚價 好波

雖然唔太想借走佢, 不過一年踢得幾場又幾難爭正選

我覺得冇咩可能
嗰時福仔會肯同隊友做配合唔獨食
個個都j佢呢樣
我諗wilson唔會做到呢樣

有場wilson後備上場
有球明明交俾rvp佢就必入咁滯
rvp都攤晒手要波
點知佢自己一嘢射失咗
嗰時都有人話佢拎完波唔望人死衝

佢一拎波就望地下狗沖

早晨，木狗買左人未？

買左 u18

我都覺得lin 無乜可能成才嫁

等binc

得會員lin睇好佢

其實俾自己球員bin到c絕對係件好事
鞭打本王啦

留名 學野
打算FM要買人

要買咩

其實無 返工無左做 又見耐無上黎 9up下咁姐

聽講你有錢男神唔洗做個啲黎

我係

認錯人

你靜啦廢青

第一季既福馬Lin+馬達出現到好耐無見過既彈彈波

Hi sorb

Fabio Capello: ”Conte doesn’t know who he’s dealing with. Conte is doing what Mourinho used to do. I didn’t think it would come to this. When you go after Mourinho, you’re dealing with someone very good at verbal interactions. He wants to take the focus away from his team

Manchester United ready to hijack Arsenal & Man City's £25m deal for Jonny Evans [according to the Times]

唔係掛

本身就算佢走左都對佢冇咩野
但如果佢真係去鏝就會好憎佢，作為曼青訓，係曼聯成名但係去加盟同市死敵

打份工者...你都on9既

伊雲斯都有人要

咪就係 依家係你當初唔要人wo
仲有費sir退休耶子接手佢個期表現真係好好
係後面頂住

非死敵球會我冇咩所謂，但死敵球會我自己就接受唔到
當年奧雲加盟我曼都比班利屌到仆街啦

佢去死敵咪當佢路人
我對獌放棄嘅人都唔會憎佢嘅
講真佢唔係喺獌需要佢時主動離開
而家又走咗咁耐，用表現爭取到offer
又冇理由因為佢踢過獌而唔俾佢去鏝
你話喺隊波需要佢時，俾晒正選佢踢佢都嗌走就話憎佢姐

做乜淪落到拎垃圾痢迷做例子

好眼訓

卡比路:干地你比心撚緊呀知唔知

傳下季

無錯,又唔係扭計走人
而且同鄰居既感覺係同市+競爭對手, 點都無猁狗咁大仇口

繼續挑戰下限...

Prediction by graphic d signer =/= leak

Designer

幾好睇喎

好肉酸

希望有藍同粉紅

仲乜無啦啦傳簽9A, 後防已經唔少人
又幫人抬價?

navy+blond

如果係呢三件會三件都想買

簽9A返黎拍細緊

人地祖記/巴勒莫果啲 玩粉紅色玩得咁靚
點解曼用就咁麻麻
仲未計其他色同design ..睇下鏝 同P$G 近幾貴果啲都好靚

大大塊M巾響度

Design係靚嘅話 條巾係度都唔會大問題
好睇點配合

都係講句

我曼用紅色做主場 唔覺得仲會用粉紅黎做二客

呢兩件ok ,特別navy
主場個件d黑色間條諗起botfly

如果真係出 藍色嗰隻必買

+1

推

下年係咪Lin 7

lin 10

如果出呢兩隻色我買哂

7號 拉舒ok？

跟返M巾用金色做配色
之前有件紅色加金色咪幾好

7號黑鳩唔著得

木仔轉會未啊 含家產 殺佢老母

印定先

Lin

下年仲有冇卡域克印

一定可以印架，咸爺都印得

追post 見到malcom 同lucas 揀

頂
一定係malcom

踢成點大家有眼睇

7號華西仲西過肥西

今年last啦

講多啲

開始都慣左M巾 如果出呢2隻作客色 好難忍手唔買

個兩件好撚靚

仲有個迪比
黑鳩7號真係不了

大bra 7號又接唔接受到

希望買到7號，唔想又印咸爺

佢10號襯d

有冇人著曼聯波衫去？

7號馬高林

普巴7
馬仔9
福仔10
lin 11

點睇盧卡斯

我要著10號

睇到阿要用耳同鼻做主力真係陰公

下年普巴應該10號🤔

阿記唔用幻幻就唔係阿記啦

傷哂喇, 你當阿狗班獸醫流架

黑逼當大將

Prefect match

之前見佢地變陣撳制係出黑b同禾仔，見到都心酸

大米咁落去會唔會世界杯都冇得踢

食膠啦

佢有得踢我切柒煲湯派街坊

我都擔心盲同mk冇得踢

可能清講緊失敗者聯盟世界盃

【體育】ESPN報道，美國足協擬邀請意大利、荷蘭、智利和加納等4支在世界盃外圍賽出局的球隊踢一個盃賽，儼如迷你世界盃。

ESPN引述美國足協人士指，美國正計劃舉辦多支未能晉身明年世界盃決賽周的球隊參賽，而這個「失敗者聯盟」可能會在明年決賽周揭幕前搶閘舉行。假如消息屬實的話，賽事將會極具睇頭，事關參賽球隊包括應屆美洲國家盃冠軍智利、之前連繼兩屆殺入世界盃4強的荷蘭、以及4屆世界盃冠軍意大利。

多支世界盃決賽周常客都在今屆外圍賽意外出局，美國隊自1986年後首次無緣決賽周、智利雖然連奪兩屆美洲盃冠軍，可惜在今屆外圍賽後半段接連失分致黯然出局；而意大利更是60年來首次無緣晉身決賽周，令不少球迷感到心酸。

又傷強國心

美國呢隊辣殺

Arsenal legend Wright said on The Debate: "Yes. I do. I don't think he's that type of player who will drag a team by its bootlaces through a game, but if your team is playing well, he will sprinkle stardust.

"With the players he'd be playing with at United as well, he is unbelievable. He is just awesome, and with the right team, and the right movement in front of him, he is easily one of the best I've seen. He's amazing.

名叔都咁樣講, 雲爺爺睇到實傷心死

公海比班派錢狗洗曬板 好撚垃圾

Ozil?

系, 全部辣殺黎
祝佢地中完第日仆街死, 有錢無命享

關於中頭獎派錢事宜

比呢班垃圾搞到成個低汁曬

據天空體育報導，阿仙奴名宿伊恩-胡禮坦言，如果奧斯爾去曼聯，或許會比在阿仙奴的表現要好。

「如果能和曼聯那些球員在一起踢球，他將是不可思議的。他的能力很棒，如果在正確的球隊，身前有正確的跑位，他很輕易就能成為最佳之一。」

佢今季肯定無睇過曼聯波

好似6號型啲

其實我覺得呢兩隻翼重好j
迪路菲奧（渣古有加成）
多仔佩利錫(聽講係真曼？)
不過兩個都一定好貴

屌老虎唔貴呀

係囉, 佢根本唔識踢疤, 技術差到爆, 得個快字

屌老虎唔係話去意假咩

拿坡里

小豆

加成咗啲咩

小豆：屌你老母椰子

睇咩黑鳩既姐，如果青訓又踢得好做傳奇，
我接受到wo

做咩事？

Sky表示 小豆將會係一月被掛牌出售

佢冇7號個種氣質呢

佩利錫緊係好J啦
如果要我揀一個一定要買既
首選一定佩利錫添啦

佢係愛記果時專追住渣古個頭同隻腳傳中
識得自動導航咁款

摩佬都就走啦
奧燒黎唔黎
我曼都夠踢啦

仲要係美國人

講真一路都覺得曼聯fan base大但都唔夠皇巴吸引就係因為d fans多數係晒美帝同亞洲
南美俾皇巴食撚晒
難得美帝市場搵到個咁撚岩用
木仔真係要出手

好多勁人都係黎自南美

狗鐵

這位17歲新星在ESPN訪問說：「當我更年青時，我曾是曼聯迷，我喜歡看朗尼比賽，不過我不會說自己是與他類似的球員。我喜歡朗尼，是因為他對球賽有極強烈的激情。」
原來佢都迷朗隊

回家 五百萬接貨

係 不過有啲難買佢
多仔

椰子: 賣比獌叫高10m

屌老虎go napoli

平平地買黎賣波衫 落後打多個前都抵呀 雖然摩狗唔會用

諗起對維拉落後，換小豆一個搞掂出黎變反勝

回購聯

On9,有咩難，俾錢就得， 不過未夠班

Daddy嚟嗰時講過如果小豆仲喺曼聯一定唔會賣

回家啦 攞返14號 之後比件7號lin

想hijack山狗

又幫人抬價

g持 咩lucas malcom死埋一面

為左唔阻住lin既發展 決定唔追臭燒 轉追山狗

兩個揀一個我寧願要ozil

Manchester United now have made a bid too for Alexis Sanchez! José Mourinho wants him and is trying to hijack Manchester City move 🔴

What a match! Man Utd vs Man City: Alexis will decide soon his future. 🇬🇧🇨🇱 #Sanchez #MUFC #MCFC #transfers

竟然落埋bid咁進取

山狗打唔打到右翼

敬老 幫雲爺爺爭取更高退休金

J呢單好撚過

Manchester United consider Christian Pulisic transfer this summer if Liverpool move for Borussia Dortmund playmak

山齊士打左翼多，如果真係買山齊士 會有唔少人少左好多上陣機會

係咪同鏝鬥氣呀落埋bid

山齊士 一定想去鏝好過啦，送多隻英超盃

山齊土自己都想去鏝啦根本

山狗係疤主打右翼好似

Sky in Italy: Manchester United want to sign Alexis Sanchez from Arsenal & ready to include Henrikh Mkhitaryan as part of deal

No idea. But Sanchez first agreed terms with City in April/May, desperate to work with Guardiola. He told Arsenal that last summer, rejected PSG/Bayern. He’s agreed new personal terms with City again in winter, still wants to work with PG. Not sure what United expect (if true)

Roma could sell Kevin Strootman in the January window. #mufc is one of the few clubs interested in the player. [La Gazzetta] #mulive

Manchester United will have to pay up to £27m to sign 22-year-old Belgian midfielder Leander Dendoncker from Anderlecht in January. (Source: MEN)

#mufc have been tracking Paris Saint-Germain forward Lucas Moura for some time. [sky sports] #mulive

又黎

買山齊士幾好， 佢夾渣古， 一個 ， 一個黑面

鏝想佢夏天先去呀 唔送盃

Kaveh Solhekol
✔
@SkyKaveh
Sky in Italy: Manchester United want to sign Alexis Sanchez from Arsenal & ready to include Henrikh Mkhitaryan as part of deal

出面傳緊76教阿仙姑

佢又唔識教聯賽
阿妓又冇歐聯打
係就好

MKH + 40M DEAL啦

都要佢想嚟先得

廢到嘔喎而家

你遞左信唔通仲認真返工同老細仆心仆命咩

30歲就黎跑唔郁架啦

佢係阿狗冇心踢9來姐

要摩拉好過要山狗啦

加MK就好似唔太值喎

malcom/pulisic la

MK岩打地面組織
係阿記打起左就仆街

我覺得ok 就算唔岩用都唔好比鏝加強實力

唔買山狗下年更加唔洗同曼城鬥
自己少左個一級球星
對面多左個

我覺得我地唔係要山狗依種球員
仲要就快30歲

寧願搏MK返生

Mk咪又係就快30歲

pulisic + meunier 啦，兩件都係真曼迷

重點係, 我地唔係需要山狗依Type

山齊士 19 December 1988
米希達恩 21 January 1989

差好多

咁你講個重點咪得 講乜野年齡

大家唔好沖昏頭腦呀

我地叫抬價部呀！阿狗搵我地兇鳩隔離咋！

#mufc’s proposal to Alexis Sanchez is higher than that of Manchester City’s. Mourinho is confident of signing him #mulive [guardian]

$133,929,720 0.5注中

鏝開20m咋喎，一換一阿仙奴都仆住要啦

咩叫唔需要呢TYPE
不過岩嫁啦 呢到愈反就愈代表岩用

換唔到都幫雲加抬價 當賣人情俾佢

山狗企開d啦屌你老母

mk＋錢換真係玩唔過

覺得MK岩踢阿仙奴
打起左就仆街

鄰居就算唔買山狗都會買其他星架啦
係hijack得幾多個

山齊斯太多extra touches，太上腳，個身太硬，技術好但唔善扭，有啲似depay（但當然勁好多）
好似真係唔太啱我地

Eden Hazard has agreed to move to Real Madrid this summer. [RMC]
軌

一早講左啦盲

MK同山神都差唔多30歲
一個依家有, 一個要比舊錢買

咁寧願Keep MK
拎買山神既錢續爆炸好過

成隊氣氛咁好 搵個球霸搞亂曬

Mk咁海鮮 keep黎都曬人工

真?

但唔會用40m+Mk換囉
仲要講緊我地Offer份糧比山狗仲高過鏝

應該假啦

呢樣先係最令人擔心
條友本身毒撚唔鐘意PARTY 埋唔到妹同LIN班黑鳩堆

要埋堆搵大巴拿同電話佬，有agent P做介紹人

冇ddg

而家曼聯缺乏啲快快+大大腳推波推大半場嘅人
類似巴利/迪馬/後生洛賓/杜夫/傑斯/
搞到反擊唔夠力

成堆前場：
LKK 技術差
馬達慢
廢老慢
妹妹喜歡妹下妹下
馬仔鍾意慢慢扣哂全世界
MK推甩腳
老鼠福今季唔知道做乜亂黎成日扣後

所以得lin仔做到快速度帶波嘅效果（仲要一時時）

所以要試吓pulisic

好正常，呢啲多數睇頭半年

普巴冇妹啦

最重要嘅鳩路出波翼都冇

不過佢都唔係快速帶波果類

所以冇爛牙佬摩佬咁嬲

去鏝即刻有英超冠軍，點會揀我地

過到妓隨時變到卡蘇拿2號

姐係一季出唔夠10場就長抖?

是但啦
係妓打得起咪又係爭四
有奧燒山狗都打到咁
Mk勁唔過佢兩個全盛時期啦

曼城出£20M-25M買山狗
雲加攞住呢筆錢，冇可能買到MK 呢類 profile 嘅球員
宜家係睇山狗肯唔肯黎....去曼城坐底 free ride 英超一面獎牌... 加上鏝如日中天...
黎獌就....

其實爭都岩
一黎比鏝買到就屈機
二黎得返半年約 咁既價可以換到個世界級無理由唔去馬

點睇山狗都好用過mk mk加錢換真係一絕

就算買唔到 咪當抬價 一試無妨

其實係 雖然唔抱太大期望
但佢黎到都會j

妓放埋高基連 唔怪得雲爺爺咁憎冬季轉會窗

FF咁多，一陣到最後MK唔肯去妓就好笑

其實根本無出價

咪買山齊士啦頂
一黎條友明顯跌曬watt
二黎唔岩用
三黎成日黑面 屌隊友 唔想見到曼啲人再係個球場上互屌 乜士氣都冇曬啦

最後原來係奧燒

買山狗番黎又係打左翼，咁馬福點
撞撚晒位，又係扣大位射

希望隔黎阿狗會入黎mon post睇到

mk打進攻中場係廢撚到仆街

其實我覺得Mk 岩呀狗踢法

燒山一齊來大家會唔會J到出血

其實山狗只係煙幕，到最後all in psg隻Moura

摩連奴用ＯＺＩＬ係出神入化又聽話，應該唔會咁順灘

山狗根係去恩師嗰度啦
點會有我地份

有lkk 拍番手鼓勵士氣

仆街 可唔可以2件都唔要

如果燒山一齊黎，你叫阿迷情何以堪
發夢啦，陣間又俾人mon post

佢左右翼中鋒都踢得
舊年踢中間入左好多波

依家隊妓唔係當年華麗進攻隊妓啦
戰術未又係得燒山拿卡天才波

安德列治的總經理靴爾文-範霍爾斯貝克(Herman van Holsbeeck)已經將這一標價告知了曼聯的主教練摩連奴。

在接受《Manchester Evening News》的採訪時，範霍爾斯貝克説：“在去年夏天的轉會窗口，各種傳聞就有夠讓登東克爾忙的了。現在我們的中衞卡拉(Kara)受傷了，登東克爾在這個位置上表現很好。我們不願意失去我們的明星球員，除非有人開出一個瘋狂的價格。”

“有許多問題都有待討論。如果出價在2500萬英鎊到3000萬英鎊之間的話，轉會有可能發生。但是同時我們也必須為他找到一個合適的替身。”

呢個係夏天傳得好勁既 Dendoncker

根本全能既進攻球員 係踢阿狗對隊友太不信任先搞到球霸咁姐

好無波

防中妖人黎

上年頂入我曼

夏天買
爆同卡隊都離隊

Man Utd are considering making an offer for Fred (#Shakhtar Dontesk). #MUFC

Mourinho wants to sign an individual who would allow Pogba to play closer to Man Utd forward line in a three-man midfield. #MUFC

光頭佬要咩我就要咩

摩佬唔係好硬頸十場有八場放妹巴打後一格既咩
做乜突然咁想妹推前去

呢個好似係左腳但係踢433偏右個中場
同普巴既右腳同左邊好d一樣
不過應該去曼城

撚有硬頸 由一開季好多人都j matic搭妹妹 前面放多攻中mk

超級盃果場好似係普巴hehe馬迪 之後因爲表現麻麻先開始將hehe放bench

cctvb暗星

佢黎到曼發現個個都唔走位應該實黑面

25-30m散紙黎，跌都跌左

山狗如果肯黎曼聯執到啦 係到嫌三嫌四 平時又屌隊波冇game changer 宜家有新聞傳又話人毒食...

企開啲啦燒山

老老豆豆山狗黎就好似雲佩斯咁

勁野

又唔好吹到咁大
當年vps勁到痴線

山狗都唔差
不過rvp真係好撚勁 射術勁到仆街
V92賣走小豆同rvp 真係屌你老母

我就覺得如果山狗去埋曼城 下季都好大機會係曼城拎

當年rvp黎都大把人屌佢無用架

記憶猶新

山狗企開啲

奧燒企開啲

屌你咩 ozil bb都企開啲？

爛船都有三斤釘
上唔上到新高峰係睇有冇態同傷唔傷既
山狗自去阿狗之後都未有年係生涯高峰咁 轉一轉心態博佢上高峰有乜出奇

企開啦

白Lin收𡃁

收嗲啦

麥湯都要做佢條o靚 哈

靜啦廢老

山狗都J CLS

祝旅途愉快

多謝

唔撚俾？

咪撚亂屈個陣j到仆

如果要mk 加錢真係不了.
淨係mk 換山狗就ok

hi你

Hi睇相佬

肥安位個po
唔知係咪D妓話肥安同雲加差唔多
笑撚死咩人地三四年前先拎完R聯

而家係咪玩人地簽邊個
我地就買邊個

以我認識既曼聯，應該最後係咩都無發生

下一個topic : 蕭生企開啲啦屌你老母

Man Utd have made a £25m bid to sign Alexis Sanchez, but he would prefer to join Man City.

#mufc have made preliminary enquiries for Alexis Sanchez, Jamie Vardy and Javier Hernandez [telegraph]

mk要黎留返換多仔件派利錫

山狗即食可右翼可正前
又可以唔比鄰居進一步增強
佢早幾年係阿狗同奧燒兩個做曬組織+finish
近呢兩年係阿狗踢到心灰意冷先做球霸
寧願繼續j派利是(一樣要拎mk做人質)同malcom(法甲貨+巴西人)都唔j山狗
錢我地又唔係冇，博mk反彈不如博山狗呢種長期keep住有態嘅球星好過

山狗做球霸呢個問題又唔駛太擔心
奧燒在場嘅時候佢一樣會做配合
感覺上佢係睇唔起藍斯,xhaka,黑b,2&b等等隊友先唔理9佢地
我曼中前場一定高班過上面班撚樣

燒山一齊黎得唔得

呢利派利是就值得期待

我曼中前場

Christian Pulisic

老老實實 有即食冠軍點會黎曼
都係唔好FF咁多
OZIL黎已經夠打J了

笑還笑，一定好過阿狗先

一樣做球霸
企開啲啦

啱，企開啲

冇喇冇喇

基沙文去阿記

屌你老母仆街曼聯又撚踢埋d 閪時間
又要捱夜睇你隻閪摩狗d 死閪波

咪係
凍撚死

星期二凌晨
屌佢老母

唔撚係星期日12點就夜晚3,4點
屌佢老母

睇完直落番工

你準備搶1001啦

1001

木狗訓醒未